[求救]電腦上網下載速度突然變得極慢

我用緊pccw 1000mb上網 windows10系統
前幾日開始上網突然變得極慢
用左speedtest check網速
發現download mbps跌到10mbps以下
但upload mbps係正常 600mbps以上
已經重開過modern都冇用
請問有咩方法解決

Pushhhh

打去佢地公司同佢地講
做埋佢地公司比你個test
我用寬頻 都係咁
成日偷偷地減速
同佢地講 如果唔係要轉喇真係好慢